【被歪曲的政治正確】捷星Jetstar將香港同臺灣group埋去支那冥国!!!

[size=6]捷星航空[/size=4]（英語：Jetstar Airways），也音譯作「捷達航空」，是澳洲航空旗下的一家全資子公司，創立於2003年，總部設於澳洲墨爾本，提供多條澳洲國內與國際的航班服務。

捷星航空最初設立的目的就是為與澳洲市場上的另一家低成本航空公司維珍藍（Virgin Blue）展開競爭，其機隊擁有空中巴士A320、A330甚至波音B787夢幻飛機，捷星航空集團（Jetstar Group）又細分為[1]：

澳洲和紐西蘭捷星航空（JQ）；
新加坡的捷星亞洲航空（Jetstar Asia Airways，3K，2004年成立）和惠旅航空（Valuair，VF，2005年成立），捷星航空集團均占股49%；
越南的捷星太平洋航空（Jetstar Pacific Airlines，BL,2007年成立），捷星航空集團占30%股權，越南航空占70%股權；
捷星日本航空（Jetstar Japan，GK），捷星航空集團占股33.3%，日本航空占股33.3%，其它股東還有三菱商事等公司[2]；
捷星香港航空（Jetstar Hong Kong，JM，2012年成立），捷星航空集團占33.3%股權，中國東方航空占33.3%股權。

[size=6]澳洲航空[/size=4]（英語：Qantas（發音為/ˈkwɒntəs/）簡稱澳航，ASX: QAN）是澳洲的國家航空公司，暱稱為「飛行袋鼠」（The Flying Kangaroo）。公司的英文名稱「QANTAS」是「Queensland and Northern Territory Aerial Services」（昆士蘭及北領地航空服務）的縮寫。總部設於雪梨，以雪梨和墨爾本機場為主要樞紐機場。澳航是不僅於澳洲，同時也是大洋洲以及南半球規模最大的航空公司，亦是全球第3歷史悠久的航空公司，僅次荷蘭皇家航空和哥倫比亞航空。

HK

TW

JP

AU

Jetstar香港聯絡電話：3192 7451

你自己望真 d jetstarHK 股東

真係戇鳩，連海航旗下HX都會將香港台灣中國分開list

捷星上面的澳洲航空都一樣跪低咗

send this shit to Taiwan